其實5個月黎第一次真正威脅到政權

條八婆宜家肯定驚撚到唔敢出街
就好似班popo中火魔咁
即刻淆撚曬底

要佢地感受到切身既恐懼，佢地先會識驚

佢完全係估唔倒去左英國都俾人追擊

行人路路面不平？係唔係路政署失職？要call 1823投訴了！

佢地隔住個mon根本feel唔到民意
又有班綠曱甴幫佢地擋

林鄭就醒 車上車入唔出街

Thx 英國手足

條八婆去英國前可能仲心諗：
「終於可以避開香港班暴徒抖番下」

太輕手
呢啲機會好難得

分分鐘仲危險過香港
買到炮
係香港最多成世困係屋

以後只可返大灣區

英國手足好波

打佢唔死偷笑

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】